有冇人知呢支野好唔好飲

自己有支仲影上黎問人好唔好飲

乜你仲未比人拉